[話我分化都好入黎睇]出街幫襯黃店嘅時候問佢地一條問題！

就係問佢地登記左做飲食界功能組別未！

好多黃店原來都冇申請，通常都係覺得麻煩，唔識就卻步！但點麻煩都唔會麻煩得過上前線掛？賺黃圈錢希望你地都唔好嫌麻煩去申請網上好多有心人有懶人包，肯問就申請到

有心人懶人包

懶人包2

黃店地圖

就咁睇都幾百間，每間都申請已經幾百票，幫手問番自己區啲黃店申請左未幫幫手，怕醜可以inbox佢地問

幫你推

感謝！

自推1

推 快啲問自己區黃店

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

有電話打，然後上門幫手填表

唉，有d 黃店覺得呢票無用，唔登記，又或唔認同功能組別

我好想講，你求我地懲罰，我地求你登記投票

有心搞唔係難事，擋子彈仲難，比人拉仲麻煩，做黃店有壓力仲麻煩，填份表真係好易

真

Push

飲食台日日食黃店，無人問。各位加油啦

連登得番我同你我去其他post 宣傳下 加油

巴打點醒咗我

直接問黃店登記未，好過，加油。好多都肯答

北區撚做野好快手

外賣挑戰